波台會員係咪特別親中？

見係連登唱好中國既，唔係五毛就係波台會員，到底係咩現象？

係你老母, 一look鳩打成條船

因為得波台先容納到不同嘅聲音

中國有咩唔好？

因為波台既巴打比較成熟

中國人點解唔親中?

波台狗都係d吉走過嚟

同達哥一樣

中國人民要團結起來

波台會員多數高質

推

佢地根本講唔出

君子和而不同

抖音太skr了

咪撚扮有文彩啦

呢度成陣支那味

咁你仲嚟？

大家都係親中
但達哥會出賣兄弟
波台手足唔會

波台手足成日25

玩具例外